msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.TRADESCREEN.ACCEPT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.ACCEPT"
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. UI.TRADESCREEN.BACK
msgctxt "UI.TRADESCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.TRADESCREEN.BASE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.BASE"
msgid "Head"
msgstr "頭"

#. UI.TRADESCREEN.BIRDS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.BIRDS"
msgid "Curiosities"
msgstr "奇妙的東西"

#. UI.TRADESCREEN.BIRDS_TITLE_SUB
msgctxt "UI.TRADESCREEN.BIRDS_TITLE_SUB"
msgid "(Curio Collector Games)"
msgstr "（珍寶收集者遊戲）"

#. UI.TRADESCREEN.BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.BODY"
msgid "Body"
msgstr "身體"

#. UI.TRADESCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.TRADESCREEN.CHECK
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CHECK"
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#. UI.TRADESCREEN.CROW
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW"
msgid "Chase Crow"
msgstr "追逐烏鴉"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY_100
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY_100"
msgid "You've collected all of the junk. Thanks a million."
msgstr "你已經清理了所有的垃圾。非常感謝。"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY_25
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY_25"
msgid "You've collected 25 pieces of junk. That's a good start."
msgstr "你清理25件垃圾。這是一個不錯的開始。"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE"
msgid "Thanks for tidyin'"
msgstr "多謝清理"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.GAME_SCORE"
msgid "Junk Found: "
msgstr "發現的垃圾："

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP_BODY"
msgid "The Crows left a mess in the maze after last year's Cawnival. Move around the maze to pick up all of the leftover junk."
msgstr "去年的鴉年華上，烏鴉們在迷宮裡留下了一個爛攤子。在迷宮裡移動，撿起所有剩下的垃圾。"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.HELP_TITLE"
msgid "A Mess of a Maze"
msgstr "迷宮大掃除"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.OPEN_GIFT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.OPEN_GIFT"
msgid "Open Gift"
msgstr "打開禮物"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.REPORTING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.REPORTING"
msgid "Reporting tidying up'..."
msgstr "上報清理情況……"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.STEPS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.STEPS"
msgid "Steps Taken: "
msgstr "步數"

#. UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.THANKS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROWKID_GAME.THANKS"
msgid "Thanks for tidyin'"
msgstr "多謝清理"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY"
msgid "Great job tidyin' up.\nYou completed {moves} moves, for a score of {score}!"
msgstr "整理的很好。\n你完成了{moves} 步，得到了{score}分！"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE"
msgid "All done tidyin'"
msgstr "整理完了"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.GAME_SCORE"
msgid "Game Score: "
msgstr "遊戲分數："

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HELP
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HELP"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HELP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HELP_BODY"
msgid "Oh crow!\nA murder of feathered fiends has gotten their claws into the Curio Collector's prized collection of candy wrappers!\n\nHelp him scare away the crows by matching adjacent pairs of wrappers. Use tools to help clear big groups of wrappers and crows to improve your score. Clearing 10 or more tiles will grant you a bonus tool."
msgstr "噢烏鴉！\n一群長羽毛的朋友把他們的爪子伸到了珍寶收集者的寶貝糖紙收藏裡！\n\n通過把一樣的糖紙湊在一起，幫他嚇走這些烏鴉吧。\n使用工具來清理大量的糖紙和烏鴉來提高你的分數。\n一次清理10個以上的位置可以得到一個額外的工具。"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HELP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HELP_TITLE"
msgid "Ravin' Wrapper Raiders"
msgstr "烏鴉糖紙突襲者"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HIGH_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.HIGH_SCORE"
msgid "High Score: "
msgstr "最高分："

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.MOVE_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.MOVE_SCORE"
msgid "Last Move Score: "
msgstr "上局分數："

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.OPEN_GIFT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.OPEN_GIFT"
msgid "Open Gift"
msgstr "打開禮物"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.cane
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.cane"
msgid "Cane"
msgstr "手杖"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.gunpowder
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.gunpowder"
msgid "Gunpowder"
msgstr "火藥"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.seeds
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.seeds"
msgid "Seeds"
msgstr "種子"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.shovel
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.shovel"
msgid "Shovel"
msgstr "鏟子"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.spear
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.POWERUP_NAME.spear"
msgid "Spear"
msgstr "長矛"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.REPORTING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.REPORTING"
msgid "Reporting wrapper tidyin'..."
msgstr "上報糖紙整理……"

#. UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.THANKS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.CROW_GAME.THANKS"
msgid "Thanks for tidyin' up!"
msgstr "多謝整理！"

#. UI.TRADESCREEN.DAYS_REMAINING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.DAYS_REMAINING"
msgid "Days Remaining"
msgstr "剩餘天數"

#. UI.TRADESCREEN.DAY_REMAINING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.DAY_REMAINING"
msgid "Day Remaining"
msgstr "剩餘一天"

#. UI.TRADESCREEN.ENDING_SOON
msgctxt "UI.TRADESCREEN.ENDING_SOON"
msgid "Ending Soon"
msgstr "馬上結束"

#. UI.TRADESCREEN.EQUIPPED
msgctxt "UI.TRADESCREEN.EQUIPPED"
msgid "Last one!"
msgstr "最後一個！"

#. UI.TRADESCREEN.FEET
msgctxt "UI.TRADESCREEN.FEET"
msgid "Feet"
msgstr "腳"

#. UI.TRADESCREEN.HAND
msgctxt "UI.TRADESCREEN.HAND"
msgid "Hands"
msgstr "手"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.ABANDONED_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.ABANDONED_BODY"
msgid "Sadly, {name} was feeling neglected. They went looking for the affection, food and tidier home that they felt they deserved."
msgstr "{name}很難過，因為感到被冷落了。它去別的地方尋找好感、食物和更整潔的家了。 "

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.ABANDONED_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.ABANDONED_TITLE"
msgid "{name} has abandoned you."
msgstr "{name}拋棄了你。"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.CLEAR_POOP
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.CLEAR_POOP"
msgid "Clear Poop"
msgstr "清理糞便"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.FEED
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.FEED"
msgid "Feed {name}"
msgstr "餵養{name}"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.HELP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.HELP_TITLE"
msgid "Collar Me Impressed"
msgstr "大展身手吧"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.HIBERNATE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.HIBERNATE"
msgid "Send {name} to hibernate"
msgstr "送{name}去冬眠"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.HIBERNATING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.HIBERNATING"
msgid "{name} is hibernating."
msgstr "{name}正在冬眠。"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.NAME_AGE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.NAME_AGE"
msgid "{name} is {age} days old."
msgstr "{name}已經{age}天大了。"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.NAME_POPUP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.NAME_POPUP_BODY"
msgid "Any name is great, but pick one that is meaningful to you!"
msgstr "每個名字都很好，選一個對你有意義的名字吧！"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.NAME_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.NAME_POPUP_TITLE"
msgid "Name your Kitcoon"
msgstr "為你的小浣貓起個名字"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.OKAY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.OKAY"
msgid "Okay"
msgstr "確定"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.PICKUP_NAMETAG
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.PICKUP_NAMETAG"
msgid "Pick up Kit Collar"
msgstr "撿起小浣貓項圈"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.PLAY_WITH
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.PLAY_WITH"
msgid "Play with {name}"
msgstr "和{name}一起玩"

#. UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.WAKE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.KITCOON_GAME.WAKE"
msgid "Wake {name} from hibernation"
msgstr "讓{name}從冬眠中醒來"

#. UI.TRADESCREEN.LEGS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.LEGS"
msgid "Legs"
msgstr "腿"

#. UI.TRADESCREEN.LESS_THAN_DAY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.LESS_THAN_DAY"
msgid "Less Than A Day Remaining"
msgstr "剩下不到一天"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.HAND.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.HAND.1"
msgid "Test"
msgstr "測試"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.1"
msgid "It seems you've a few admirers lurking in the shadows."
msgstr "似乎有幾個你的仰慕者在暗影中潛行。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.10
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.10"
msgid "Be at ease, mortal. We exist outside time, here."
msgstr "淡定點，人類。我們存在於時間之外，這個地方。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.11
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.11"
msgid "I'll admit, I've always found Chesters endearing."
msgstr "我承認，我一直覺得賈斯特很惹人喜愛。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.12
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.12"
msgid "[Chortle] You mortals have been quite enamored with the throne, haven't you?"
msgstr "[笑起來] 你們人類很迷戀王座，是吧？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.13
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.13"
msgid "[The shadow murmurs something, but you cannot comprehend the words.]"
msgstr "[暗影念念有詞，但你聽不懂那些話。]"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.2"
msgid "Do you ever tire of that ratty old mortal body?"
msgstr "你對那破舊的肉身有沒有厭倦過？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.3"
msgid "[Sigh] Immortality is such a burden."
msgstr "[歎氣] 不道德真是一種負擔。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.4"
msgid "You're a long way from home are you not, little mortal?"
msgstr "小小的人類，你這是背井離鄉了吧？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.5"
msgid "You must recount your corporeal stories to me some time, mortal."
msgstr "人類，把你的肉身故事對我娓娓道來。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.6
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.6"
msgid "Fear the dark, little mortal."
msgstr "小小的人類，懼怕這黑暗吧。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.7
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.7"
msgid "[Chortle] Have you met her yet?"
msgstr "[笑起來] 你見過她了嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.8
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.8"
msgid "Your realm is a bit frazzled around the edges, hm?"
msgstr "你的王國處於疲憊的邊緣了，哈？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.9
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.9"
msgid "Tell me, have you traveled through the Gateway yet?"
msgstr "告訴我，你有沒有穿越過大門？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.1"
msgid "Greetings, mortal. Have you brought chests? I'll be happy to reveal your gifts, if so."
msgstr "你好啊，人類。你有沒有帶來了箱子？如果有，我很樂意揭曉你的禮物。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.2"
msgid "Greetings, mortal. I sense a chest in your possession! Please, be my guest."
msgstr "你好啊，人類。我感覺到你擁有一個箱子！請別客氣。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.3"
msgid "Greetings, mortal. Come to receive gifts from the Shadow realm? You need only open your chests."
msgstr "你好啊，人類。來接受暗影世界的禮物嗎？只需要打開你的箱子就行。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.1"
msgid "Greetings, mortal. No chests today? A shame."
msgstr "你好啊，人類，今天沒箱子嗎？真遺憾。"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.2"
msgid "Greetings, mortal. I sense you have no chests. You have been adventuring, yes?"
msgstr "你好啊，人類。我感覺到你沒有箱子。你最近在冒險嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MAGICSKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.3"
msgid "Greetings, mortal. Chests to find their way to you on your travels. I'll be here, until then."
msgstr "你好啊，人類。箱子會在你的旅程中找到你。在那之前，我會一直在這裡。"

#. UI.TRADESCREEN.MARKET
msgctxt "UI.TRADESCREEN.MARKET"
msgid "Steam"
msgstr "Steam"

#. UI.TRADESCREEN.NEXT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.NEXT"
msgid "Next Special"
msgstr "下個特價"

#. UI.TRADESCREEN.NOSPECIALS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.NOSPECIALS"
msgid "Unspecials"
msgstr "普通物品"

#. UI.TRADESCREEN.NO_RECIPES
msgctxt "UI.TRADESCREEN.NO_RECIPES"
msgid "No offers"
msgstr "無提供"

#. UI.TRADESCREEN.OK
msgctxt "UI.TRADESCREEN.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.TRADESCREEN.PREV
msgctxt "UI.TRADESCREEN.PREV"
msgid "Prev. Special"
msgstr "上個特價"

#. UI.TRADESCREEN.RECIPE_INGREDIENT_ITEM
msgctxt "UI.TRADESCREEN.RECIPE_INGREDIENT_ITEM"
msgid "<number> <rarity> <colour><item><plural>"
msgstr "<number> <rarity> <colour><item>"

#. UI.TRADESCREEN.RECIPE_INGREDIENT_RARITY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.RECIPE_INGREDIENT_RARITY"
msgid "Any <number> <rarity> Item<plural>"
msgstr "任何<number> <rarity>物品"

#. UI.TRADESCREEN.RECIPE_INGREDIENT_TAGS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.RECIPE_INGREDIENT_TAGS"
msgid "<number> <rarity> <tags>Item<plural>"
msgstr "<number> <rarity> <tags>物品"

#. UI.TRADESCREEN.RECIPE_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.RECIPE_TITLE"
msgid "Wanted: <rarity> Items"
msgstr "求購：<rarity>物品"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.EGG_TIMER
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.EGG_TIMER"
msgid "Egg Timer:"
msgstr "鳥蛋計時器："

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.EGG_TIMER_OVER
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.EGG_TIMER_OVER"
msgid "Game Over"
msgstr "遊戲結束"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.EGG_TIMER_SPOILED
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.EGG_TIMER_SPOILED"
msgid "The egg is rotten!"
msgstr "鳥蛋已經壞掉了！"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY"
msgid "Great job countin'.\nYou completed {eggs} eggs for a total of {score} points!"
msgstr "數的真棒！\n你完成了{eggs}顆鳥蛋，得到了{score}分！"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY_SINGULAR
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY_SINGULAR"
msgid "Great job countin'.\nYou completed 1 egg for a total of {score} points!"
msgstr "數的真棒！\n你完成了1顆鳥蛋，得到了{score}分！"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE"
msgid "All done countin'"
msgstr "所有的都數完了"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.GAME_SCORE"
msgid "Score: "
msgstr "分數："

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HELP
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HELP"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HELP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HELP_BODY"
msgid "Combine tiles to add up to 100. Completing a tile with a value of 100 earns you a large amount of points. The faster you add, the more points you'll receive.\n\nGood luck!"
msgstr "把數字相加得到100。\n成功相加得到100後，會為你贏取大量的分數。你加的越快，得到的分數越高。\n\n祝你好運！"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HELP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HELP_TITLE"
msgid "An Eggy Tally"
msgstr "鳥蛋總和"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HIGH_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.HIGH_SCORE"
msgid "High Score: "
msgstr "最高分："

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.OPEN_GIFT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.OPEN_GIFT"
msgid "Open Gift"
msgstr "打開禮物"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.REPORTING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.REPORTING"
msgid "Reporting Eggy sums..."
msgstr "上報鳥蛋總和……"

#. UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.THANKS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REDBIRD_GAME.THANKS"
msgid "Thanks for playing!"
msgstr "感謝賞玩！"

#. UI.TRADESCREEN.REMOVE_ITEM
msgctxt "UI.TRADESCREEN.REMOVE_ITEM"
msgid "Remove Item"
msgstr "刪除物品"

#. UI.TRADESCREEN.RESET
msgctxt "UI.TRADESCREEN.RESET"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. UI.TRADESCREEN.SELECT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SELECT"
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. UI.TRADESCREEN.SELECT_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SELECT_TITLE"
msgid "Choose Items To Swap"
msgstr "選擇要交易的物品"

#. UI.TRADESCREEN.SERVER_ERROR_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SERVER_ERROR_BODY"
msgid "There was an error trading your items. Please login again to refresh your account inventory."
msgstr "您的物品交易出現錯誤。請重新登錄，刷新您的帳戶庫存。"

#. UI.TRADESCREEN.SERVER_ERROR_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SERVER_ERROR_TITLE"
msgid "Error Trading Items"
msgstr "交易物品出錯"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.1"
msgid "Help a poor old trader out with a few more <rarity> items and I'll give ya a higher quality item in exchange. Guaranteed."
msgstr "多拿幾件<rarity>的物品 來幫助我這個可憐的 老商人，作為交換， 我會給你更好的物品， 我保證。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.2"
msgid "I'm gonna need a few more <rarity> items to make a trade. I gotta cover my overhead, ya know? But ya'll get a better item in exchange."
msgstr "我還需要幾件<rarity>的 物品來做交易。 我得貼補我的日常開支 ，你知道？但是 作為交換，我會 給你更好的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.3"
msgid "Tha's it, fill tha machine on up with <rarity> items and ya'll get a higher quality item back out."
msgstr "就是它。把<rarity>物品 投入機器，你會 得到更好的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORE.4"
msgid "Tha's tha ticket. Just bang a few more a those <rarity> items in tha machine to get a better item!"
msgstr "這就是票據。只要再投 幾個<rarity>物品 投入機器，你會 得到更好的物品！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORESPECIALS.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORESPECIALS.1"
msgid "Ya got tha rest of tha stuff I'm lookin' for? If not, come back in a few days an' there might be a new deal."
msgstr "你有了我要的東西？ 如果沒，幾天後再來， 這裡可能會有新交易。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORESPECIALS.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.ADDMORESPECIALS.2"
msgid "I just need tha rest of tha items on tha list. Bang 'em on in tha machine an' it'll spit out a higher quality item for ya."
msgstr "我要清單上其他物品。 把它們放在機器上， 會吐出更好的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.HAND.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.HAND.1"
msgid "Pleased ta meecha."
msgstr "很高興見到你。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.HAND.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.HAND.2"
msgid "Pleasure doin' business with ya."
msgstr "很高興與你做生意。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.1"
msgid "Ya may not feel young, but I've been tradin' longer than ya been around, young pup."
msgstr "你可能 覺得自己不是新手， 但我在這交易的時間 比你在這長多了， 小傢伙。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.2"
msgid "I've always been a loner, me. Tha boss mostly lets me alone, which suits me fine."
msgstr "我一直獨來獨往。 老大總是讓我一個人， 這倒是很適合我。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.3"
msgid "Take y'er time. I can stand here yammerin' all day."
msgstr "慢慢來。我可以 在這站一整天。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.4"
msgid "My wagon's pulled by a nox. 'Es a good 'un, but 'e can't hold a candle to my old mule, Shadow."
msgstr "我的貨車是諾克斯的， 比不上 我的暗影老騾子。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.5"
msgid "Once, when I was but a young shaver... ah, but ya don' wanna listen to an old trader's stories."
msgstr "曾經，當我還是個 小理髮匠的時候 ...哈，你可能不會 想聽一個老商人的故事。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.6
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.IDLE.6"
msgid "What's a nox? Well, I don't know as I can rightly describe it. It's kinda like an ox, but not."
msgstr "什麼是諾克斯？嗯， 我不知道是否描述對。 它有點像牛， 但又不是牛。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.JOYSTICK.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.JOYSTICK.1"
msgid "Ya can bang on that joystick all ya want but it won't do ya no good."
msgstr "你可以打砸操作杆， 但這對你沒什麼用。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.JOYSTICK.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.JOYSTICK.2"
msgid "Don't ya go breakin' tha joystick, now. Ya don' need it anyhow."
msgstr "別把操作杆弄折了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.JOYSTICK.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.JOYSTICK.3"
msgid "Up, down, left, right, tha joystick don' do nothin'."
msgstr "上、下、左、右， 這個操作杆一點用 也沒有。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT.1"
msgid "Here ya go, one very fine <item>!"
msgstr "給，一件非常精美 的<item>！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT.2"
msgid "Look a' that, ya won a <item>. C'mon back anytime, now."
msgstr "看，你贏得了一件 <item>。 隨時回來。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT.3"
msgid "There ya go, ya got this here <item>."
msgstr "幹得漂亮！ 你贏得了一件<item>。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.1"
msgid "Hey, ya struck it rich! Look at that <item>. Ya must be extra lucky today."
msgstr "嘿，發財了！ 看那個<item>。 你今天真幸運。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.2"
msgid "Here ya go, one bran' new <item>. Jus' remember I can't afford to give ya items this good all tha time."
msgstr "就是它了。一個 全新的<item>。 你要記住，我給不起 你這麼好物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.3"
msgid "Well, I guess me & tha machine are feelin' gen'rous today. Ya won a <item>!"
msgstr "好吧，我猜我和機器 今天都特別慷慨！ 你贏得了一個<item>。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.RESULT_LUCKY.4"
msgid "Ain't that just tha koalefant's toenails! Ya got one very purty <item>."
msgstr "這不僅是 考拉象腳趾甲！ 你得到了個 超級棒的<item>。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALRECIPE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALRECIPE.1"
msgid "If ya give me tha items on tha list, I'll give ya a higher quality item in exchange."
msgstr "如果你給我 清單上的物品， 作為交換，我會給你 一件更好的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALRECIPE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALRECIPE.2"
msgid "Take a look at tha list. Get me all tha things on it and I'll give ya a better item."
msgstr "看下清單。 給我清單上所有東西， 我會給你 一件更好的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALRECIPE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALRECIPE.3"
msgid "Ya got tha items on tha list? Stick 'em in there and ya'll get a better item out 'o tha machine."
msgstr "你有清單上的物品？ 把它們插進去， 你會從機器中得到 一件更好的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALS.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALS.1"
msgid "These're my special deals. Gimme tha stuff I'm looking for and I'll give ya a better item in exchange."
msgstr "這是我的特殊交易。 給我需要的物品， 作為交易，我會給你 更棒的物品。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALS.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALS.2"
msgid "I'm lookin' for some particular things right now. If ya can give 'em to me, I'll give ya a new one of higher quality."
msgstr "我正在尋找 某些特殊的東西。 如果你把它們給我， 我就會給你更好的東西。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALS.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.SPECIALS.3"
msgid "Tha special deals are cheaper than tha normal ones, but ya gotta give me tha exact things I'm lookin' for."
msgstr "特殊交易 比普通交易合算， 但你要給我 我要的東西。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.1"
msgid "Ya got a heap 'o items? Want better items? Well, ya come to tha right place! Put 'em in that thar machine!"
msgstr "你有一堆的物品？ 想要更好的物品嗎？ 嗯，你來對地方了！ 將你的物品放入機器！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.2"
msgid "Got too many items? I can help ya with that problem! Stick 'em in my machine an' trade 'em for somethin' better!"
msgstr "物品太多了？ 我能幫你解決這個問題！ 將物品插入機器， 用它們交換 更好的物品！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.3"
msgid "Lookin' for new items? Trade in some old items and get a bran' new one of higher quality!"
msgstr "在尋找新物品？ 用舊物品來交換吧， 你會得到更好的新物品！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START.4"
msgid "Lookin' to trade? Ya come to the right place. Put your items in tha machine to get somethin' better!"
msgstr "想做交易嗎？ 你來對地方了。 把你的物品放入機器， 就會得到更好的東西！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.1"
msgid "C'mon back when ya got something ta trade!"
msgstr "你有東西交易時 歡迎再來！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.2"
msgid "Sorry, but I can't give ya something for nothing, ya know."
msgstr "抱歉， 但我不能白送給你， 你知道。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.START_EMPTY.3"
msgid "If ya find any items while y'er adventuring around out there, ya can bring the ones ya don't need ta me."
msgstr "如果你在冒險時 找到了任何物品， 你可以把你不需要的 物品帶到我這來交易。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADE.1"
msgid "It'll be here in a jiffy."
msgstr "一眨眼的功夫就來了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADE.2"
msgid "I bet ya can't wait to see what comes out!"
msgstr "我打賭你很期待 會出來什麼！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADE.3"
msgid "It should be here real soon now."
msgstr "它應該很快 就會到這兒來。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADEAVAIL.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADEAVAIL.1"
msgid "All right, kid. Give tha button a push to getcher item!"
msgstr "好吧，孩子。 按下按鍵，啟動機器， 得到物品！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADEAVAIL.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADEAVAIL.2"
msgid "Just push tha button to start tha trade!"
msgstr "按下按鍵，開始交易！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADEAVAIL.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.TRADEAVAIL.3"
msgid "If ya wanna make tha trade, just push tha green button."
msgstr "想做交易的話， 只要按下綠鍵。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.WARNING.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.WARNING.1"
msgid "Slow down there, greenhorn. Are ya sure ya wanna gimme your last one 'o those? Ya won't be able ta use it anymore if ya do."
msgstr "慢點，新手。 你確定 想用掉最後一個嗎？ 用完之後 ，你可再也沒有了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.WARNING.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.WARNING.2"
msgid "Wait jest a tick there. Tha's your last one o' those things. Ya won't be able to use it anymore if ya trade it away."
msgstr "稍等一下， 那是你最後一件東西。 如果你把它也交易了， 那麼你就不能 再使用它了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.WARNING.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH.WARNING.3"
msgid "Ya ain't got no more o' those. Ya sure ya wanna get rid o' it? Not that I won't take it, o' course."
msgstr "你不會再有這個了。 你確定你想擺脫它？ 當然我肯定會收的。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_CROW_LOTS.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_CROW_LOTS.1"
msgid "Yeehaw! Get on out of here!"
msgstr "咦哈！趕緊飛走吧！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_CROW_LOTS.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_CROW_LOTS.2"
msgid "Hah! Those are my wrappers!"
msgstr "哈！這些都是我的糖紙！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_CROW_LOTS.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_CROW_LOTS.3"
msgid "Seein' those crows scatter is sweeter than my favourite candy!"
msgstr "看到這些烏鴉被趕走 心裡比吃了糖還甜！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_LOTS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.CLEARED_LOTS"
msgid "Great work clearin' {tiles_cleared} tiles! Here, I've got something for ya. Take this {powerup}."
msgstr "幹得漂亮， 你清理了{tiles_cleared} 個位置！ 來，我有禮物送你。 拿去這個{powerup}。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.1"
msgid "Looks like y'er all out of options!"
msgstr "看來你已經無路可走了！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.2"
msgid "Try again! There's many more wrappers in my collection to tidy up."
msgstr "再來一把！ 我的收藏裡 還有好多糖紙需要整理。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.3"
msgid "Thanks for helpin', but I can't give you a better trade. I've got mouths to feed, ya'know."
msgstr "多謝幫忙，但是 我不能給你折扣。你知道， 我要養家糊口啊。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.GAME_OVER.4"
msgid "All done for now, but ya made some progress tidyin' up my wrapper collection. "
msgstr "暫時就這樣了， 你為我清理了不少糖紙。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.cane.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.cane.1"
msgid "That'll help ya get around and collect all look-alike wrappers."
msgstr "那個會讓你行動更便利， 還能收集到 所有一樣的糖紙。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.gunpowder.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.gunpowder.1"
msgid "Careful! That stuff will blow away everythin' near it!"
msgstr "小心！那東西會炸開 附近的所有東西！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.seeds.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.seeds.1"
msgid "What are ya doing with those seeds!? Y'er supposed to be chasing the crows away, not attractin' 'em!"
msgstr "你拿這些種子做什麼！？ 你應該把它們趕跑， 不是去吸引它們！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.shovel.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.shovel.1"
msgid "Cleaning up a whole row. That's smart!"
msgstr "清理了一整行。好點子！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.spear.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.POWERUP_SELECTED.spear.1"
msgid "Sharp and precise!"
msgstr "鋒利且精准！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.1"
msgid "Help me scare off these crows. Don't get any funny ideas though, I won't give you a better deal for helping."
msgstr "幫我嚇走那些烏鴉。 不過可別多想， 我既不會幫你， 也不會因此給你折扣。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.2"
msgid "Ack! These crows won't leave my wrappers alone."
msgstr "啊！這些烏鴉 就是不肯放過我的糖紙。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.3"
msgid "Knew I shouldn't'a left the my wrappers just lyin' around... now these crows are all over my collection!"
msgstr "我就知道不應該 隨便攤開糖紙…… 現在糖紙都被烏鴉糟蹋了！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.4"
msgid "I've done witnessed a murder! And they're stealin' all my hard-earned candy wrappers!"
msgstr "我算是看到了成群的烏鴉！ 他們在偷走 我辛苦賺來的糖紙！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.5"
msgid "Gimme a hand gettin' rid of these crows, will ya?"
msgstr "幫我弄走這些烏鴉， 好不好？"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.6
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.6"
msgid "Wanna play a game? Help me pick up my wrappers and get rid of those dang crows. Doesn't that sound fun?"
msgstr "想玩個遊戲嗎？ 幫我整理下糖紙， 收拾掉這些烏鴉。 聽著很有趣吧？"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.7
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.START.7"
msgid "What, ya got something better to do? Help me get these crows outta here!"
msgstr "什麼？你有別的事情？ 幫我把這些烏鴉趕出去！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.USE_POWERUP.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.USE_POWERUP.1"
msgid "Looks like y'er stuck kid. Maybe ya ought to use one of those tools."
msgstr "你好像卡住了，孩子。 要不要用一下工具。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.USE_POWERUP.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROW.USE_POWERUP.2"
msgid "Y'er out of moves, try using a tool to help ya out."
msgstr "你無處下手了， 試試用用工具突破一下。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_100.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_100.1"
msgid "Amazin' work! I can't see a single piece of junk anymore!"
msgstr "幹得漂亮！這下一塊垃圾都沒了！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_100.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_100.2"
msgid "All tidy, just like it was before those pesky crows arrived."
msgstr "乾乾淨淨，回到了那些討厭的烏鴉到來之前的樣子。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_25.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_25.1"
msgid "Thanks for cleaning up, I got winded just watchin' ya."
msgstr "謝謝你打掃衛生，我光是看著你忙活都上氣不接下氣了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_25.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.GAME_OVER_25.2"
msgid "The place looks much better. Mighty obliged."
msgstr "這個地方看起來好多了。超級感謝。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.MORE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.MORE.1"
msgid "Keep goin', y'er doin' great!"
msgstr "繼續努力，你做得很好！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.MORE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.MORE.2"
msgid "Don't stop now, ya missed a few over there!"
msgstr "別停下來，你在那邊漏掉了一些！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.1"
msgid "Those pesky crows always leave a mess! Mind tidying up?"
msgstr "那些討厭的烏鴉總是弄出一團糟！介意整理一下嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.2"
msgid "Those birdbrains left their Cawnival stuff all over the place! Go clear it out, would ya?"
msgstr "這些烏鴉把鴉年華的東西丟得到處都是！你能幫我打掃乾淨嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_CROWKID.START.3"
msgid "This place is littered with old Cawnival junk. Mind taking care of it for me?"
msgstr "這個地方到處都是舊的鴉年華垃圾。你願意為我處理一下嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.1"
msgid "Eggcellent! That's worth {points} points!"
msgstr "蛋的漂亮！共值{points}分！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.2"
msgid "Well done! Just the way I like my eggs. That's worth {points} points!"
msgstr "精彩啊！\n蛋就得這麼算。\n共值 {points}分！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.3"
msgid "So many mouths to feed, another egg will help. {points} points earned!"
msgstr "有這麼多張嘴需要喂飽，\n多一顆蛋能幫上不小的忙。\n總共賺到了{points}分！ "

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.4"
msgid "Y'er brain is gettin' some eggsercise. I'll give ya {points} points."
msgstr "你的大腦得到了一些訓練。\n我會給你{points}分。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE.5"
msgid "That's worth {points} points! I need half-a-dozen eggs, think ya can get me more?"
msgstr "這些值{points}分！\n我需要半打的鳥蛋，\n你能再多給我點嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.1"
msgid "Yuck! No one is going to want to eat that egg."
msgstr "呀！誰還會想再吃那\n顆蛋。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.2"
msgid "What's that smell? My nose is tellin' me tha' egg is rotten."
msgstr "那是什麼味道？我的\n鼻子在告訴我那顆蛋壞掉了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.3"
msgid "It's startin' to smell like a hot spring."
msgstr "聞起來跟溫泉的味道\n差不多了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.4"
msgid "Y'er gonna have to work faster than that!"
msgstr "你得再麻利一點！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.5"
msgid "Ya might be eggshausted, but keep going!"
msgstr "你也許已經累了，但\n是不能停下！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.6
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.EGG_COMPLETE_ROTTEN.6"
msgid "I like to eggsperiment with my cookin', but that's just gross."
msgstr "我平時挺喜歡做一些\n實驗性的菜的，但是\n你那個簡直太噁心了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER.1"
msgid "Try again! Ya can do better, I know it!"
msgstr "再試試！ 我知道你可以做的更好！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER.2"
msgid "Y'er all done!"
msgstr "你該做的都做了！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER_EGG.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER_EGG.1"
msgid "Thanks for the eggs! I certainly do appreciate y'er effort."
msgstr "多謝你給我這些蛋！\n我十分讚賞你的努力。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER_REDBIRD.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER_REDBIRD.1"
msgid "Amazin' work! Ya deserve a special prize for that."
msgstr "真不錯！你應該得到\n一個特別獎勵。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER_ROTTEN.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.GAME_OVER_ROTTEN.1"
msgid "Well, ya delivered some eggs. Though I'm not sure how useful they'll be."
msgstr "好嘞，你送了一些蛋\n來。不過我不知道它\n們能派上多大用場。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.1"
msgid "I've got a challenge for ya! Add tiles up to 100. Let's see how many points ya can score!"
msgstr "我有份挑戰給你！把\n這些數字加起來得到100\n。看看你能得多少分！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.2"
msgid "Can ya get me half-a-dozen eggs? A full dozen would be grand!"
msgstr "你能不能給我半打鳥\n蛋？半打就好！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.3"
msgid "Better be quick getting those eggs for me. I can't use any rotten ones."
msgstr "你拿鳥蛋的時候最好\n快一點。要是壞掉了我就用不了了。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.4"
msgid "Use y'er noggin to add up numbers. Get to 100 exactly and a Redbird will lay an egg!"
msgstr "開動腦筋做加法。兩\n兩相加得到100之後，紅雀就會生下一顆蛋！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_REDBIRD.START.5"
msgid "Countin' is my specialty. Let's see how good ya can do."
msgstr "數數是我的專長。\n讓我們看看你能做到多好。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.1"
msgid "Yeehaw! I'll give you another guess for that."
msgstr "咦喲！我再讓你猜猜。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.2"
msgid "They sure want in on our feast! Scare 'em away!"
msgstr "它們想來湊熱鬧！ 嚇走它們！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.3"
msgid "Tha birds are after my favorite! Tha sweet Pumpkin Pie."
msgstr "鳥兒們想奪走我的最愛！ 甜甜的南瓜餅。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.4
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.4"
msgid "It's a festive time for sharin' but not with those bothersome birds."
msgstr "節慶時應該分享喜悅， 但不是跟這群煩人的鳥。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.5
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.5"
msgid "I've got mouths to feed. Tha birds will have to find their own feast."
msgstr "我上有老下有小。 這群鳥兒去別的地方 搶吃的吧。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.6
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.ADD_LIFE.6"
msgid "Ya'll can come back when tha feast is over!"
msgstr "鳥兒們等盛宴結束 再回來吧！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.GAME_OVER.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.GAME_OVER.1"
msgid "Y'er all out of guesses!"
msgstr "你用完猜的次數了！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.GAME_OVER.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.GAME_OVER.2"
msgid "Try again! Ya can do better, I know it!"
msgstr "再試試！ 我知道你可以做的更好！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.GAME_OVER.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.GAME_OVER.3"
msgid "Y'er all done!"
msgstr "你該做的都做了！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.START.1
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.START.1"
msgid "Let's play a game! Use that big brain to match pairs of food from the feast!"
msgstr "我們來玩遊戲！ 用你的大腦袋來配對 盛宴的食物！"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.START.2
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.START.2"
msgid "Use y'er noggin to remember pairs. Chase off any pesky snowbirds while y'er at it."
msgstr "用心記住食物組合。 順便趕走那些討厭的鳥。"

#. UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.START.3
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SKIN_COLLECTOR_SPEECH_SNOW.START.3"
msgid "My ol' pops taught me this game. Try to remember and match pairs."
msgstr "我老爸教過我這個遊戲。 要用心記， 然後選出成對的組合。"

#. UI.TRADESCREEN.SNOWBIRD
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOWBIRD"
msgid "Chase Snowbird"
msgstr "驅趕雪雀"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.GAME_OVER_POPUP_BODY"
msgid "Great job matching'.\nYou completed {score} pairs!"
msgstr "連的漂亮。\n你完成了 {score} 組!"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.GAME_OVER_POPUP_TITLE"
msgid "All done rememberin'"
msgstr "都記完了"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.GAME_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.GAME_SCORE"
msgid "Score: "
msgstr "分數："

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HELP
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HELP"
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HELP_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HELP_BODY"
msgid "Match pairs of food tiles from the feast. Clearing a pair will cause the tiles above to drop down, so be sure to remember what foods were there. Matching a pair of snowbirds will grant you an extra guess.\n\nGood luck!"
msgstr "配對盛宴的食物。 成功清理後， 上面的磚塊會掉下來， 一定要記住食物的位置。 配對了雪雀後， 會贏得1個額外的 猜測次數。\n\n祝你好運！"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HELP_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HELP_TITLE"
msgid "A Feastin' Pair of Birds"
msgstr "一對準備掠食的鳥"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HIGH_SCORE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.HIGH_SCORE"
msgid "High Score: "
msgstr "最高分："

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.LIVES
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.LIVES"
msgid "Guesses Remaining: "
msgstr "剩餘猜測次數："

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.OPEN_GIFT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.OPEN_GIFT"
msgid "Open Gift"
msgstr "打開禮物"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.REPORTING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.REPORTING"
msgid "Reporting feast memories'..."
msgstr "上報盛宴的回憶……"

#. UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.THANKS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SNOW_GAME.THANKS"
msgid "Thanks for playing!"
msgstr "感謝賞玩！"

#. UI.TRADESCREEN.SOLD_OUT
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SOLD_OUT"
msgid "Sold Out"
msgstr "賣出"

#. UI.TRADESCREEN.SPECIALS
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SPECIALS"
msgid "Specials"
msgstr "特價"

#. UI.TRADESCREEN.SPECIALS_TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.SPECIALS_TITLE"
msgid "Specials"
msgstr "特價"

#. UI.TRADESCREEN.START
msgctxt "UI.TRADESCREEN.START"
msgid "Start"
msgstr "開始"

#. UI.TRADESCREEN.TEMPORARILY_CLOSED_BODY
msgctxt "UI.TRADESCREEN.TEMPORARILY_CLOSED_BODY"
msgid "The Trade Inn is closed for a bit.\n\nBe back soon, okay?"
msgstr "交易小店暫停營業。\n\n回頭見，好吧？"

#. UI.TRADESCREEN.TITLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.TITLE"
msgid "Trade Inn"
msgstr "交易小店"

#. UI.TRADESCREEN.TRADE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.TRADE"
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#. UI.TRADESCREEN.WARNING
msgctxt "UI.TRADESCREEN.WARNING"
msgid "You won't be able to wear an item if you give your last one away! Do you really want to trade these items?"
msgstr "如果你把最後一件物品交出去，你將無法再穿戴它！你確定要把這些物品拿去交換嗎？"

#. UI.TRADESCREEN.WARNING_SINGLE
msgctxt "UI.TRADESCREEN.WARNING_SINGLE"
msgid "You won't be able to wear an item if you give your last one away! Do you really want to trade this item?"
msgstr "如果你把最後一件物品交出去，你將無法再穿戴它！你確定要把這件物品拿去交換嗎？"

